kommentare

Code/Conv_Vec_List_Word.v
@@ -1,8 +1,8 @@
-
-(*Load Repeats.
-Load Repeats_List. 
-Load Pigeonhole_vector.*)
-
+(*
+Load Repeats.
+Load Repeats_List.
+Load Pigeonhole_vector.
+*)
 
 (*--------------------------------------------------------------------------------------------*)
 
@@ -11,12 +11,18 @@ Load Pigeonhole_vector.*)
 (*--------------------------------------------------------------------------------------------*)
 
 (* Vorbereitung *)
+(*[to_list] und [of_list] sind aus der Vector Bibliothek und wandeln Vektoren in Listen
+ um und anders herum. *)
+
+(** Umwandlung von Vektoren in Listen. *)
 
 Lemma cons_commute_to_list {A} {n} (v : Vector.t A n) (a : A) :
       List.cons a (to_list v) = to_list (Vector.cons A a n v).
 Proof.
   dependent induction v; compute; reflexivity.
 Defined.
+
+(** [to_list] und [of_list] sind zueinander inverse Isomorphismen. *)
 
 Lemma to_list_of_list : forall{A} (l : list A), (l = to_list (of_list l)).
 Proof.
@@ -30,9 +36,10 @@ Proof.
     exact cons_comm.
 Defined.
 
+(** [Appears] von Vektoren auf Listen uebertragen. *)
 
-Fixpoint Appears_to_appears_l {A} {n} (v : Vector.t A n) (x : A) (ap_v : Appears_in x v) :
-         appears_l x (to_list v).
+Fixpoint Appears_to_Appears_l {A} {n} (v : Vector.t A n) (x : A) (ap_v : Appears_in x v) :
+         Appears_l x (to_list v).
 Proof.
   dependent destruction ap_v.
   - pose (cons_commute_to_list v x) as cons_comm.
@@ -41,32 +48,33 @@ Proof.
   - pose (cons_commute_to_list v b) as cons_comm.
     rewrite <- cons_comm.
     apply ai_later_l.
-    apply Appears_to_appears_l.
+    apply Appears_to_Appears_l.
     exact ap_v.
 Defined.
 
+(** [Repeats] von Vektoren auf Listen uebertragen. *)
 
-Fixpoint Repeats_to_repeats_l {A} {n} (v : Vector.t A n) (rep_v : Repeats v) :
-         repeats_l (to_list v).
+Fixpoint Repeats_to_Repeats_l {A} {n} (v : Vector.t A n) (rep_v : Repeats v) :
+         Repeats_l (to_list v).
 Proof.
   dependent destruction rep_v.
   - pose (cons_commute_to_list v x) as cons_comm.
     rewrite <- cons_comm.
     apply rp_ext_l.
-    apply Repeats_to_repeats_l.
+    apply Repeats_to_Repeats_l.
     exact rep_v.
   - pose (cons_commute_to_list v x) as cons_comm.
     rewrite <- cons_comm.
     apply rp_intr_l.
-    apply Appears_to_appears_l.
+    apply Appears_to_Appears_l.
     exact a.
 Defined.
 
 
-(* Pigeonhole fuer Listen *)
+(** Pigeonhole fuer Listen *)
 
 Lemma pigeonhole_l: forall {n} (l : list (@Fin.t n)), length l > n ->
-      repeats_l l.
+      Repeats_l l.
 Proof.
   intros n l gt_length_q.
   pose (of_list l) as v.
@@ -75,7 +83,7 @@ Proof.
   pose (to_list v) as l'.
   pose (to_list_of_list l) as l_v_l.
   rewrite l_v_l.
-  apply Repeats_to_repeats_l.
+  apply Repeats_to_Repeats_l.
   exact rp.
 Defined.
 
@@ -88,10 +96,13 @@ Defined.
 
 (* Vorbereitung *)
 
+(** Umwandlung zwischen Vektoren und Woerter. *)
+
 Definition to_word {A} {n} (v : Vector.t A n) := list_to_word (to_list v).
 
 Definition of_word {A} (w : @Word A) := of_list (word_to_list w).
 
+(** [to_word] und [of_word] sind zueinander inverse Isomorphismen. *)
 
 Lemma to_word_of_word : forall {A} (w : @Word A),
       (w = to_word (of_word w)).
@@ -105,13 +116,17 @@ Proof.
   apply word_list_word.
 Defined.
 
+(** Aus einem Beweis aus [Repeats_l] kann ein Beweis fuer [Repeats_Word]
+ abgeleitet werden. Dies ist sowohl fuer die Eingabe von Listen als auch Woerter
+ der Fall, was in den Lemmata [lw_pres_repeats] und [wl_pres_repeats] gezeigt
+ wird. *)
 
 Lemma lw_pres_repeats {A} (l : list A) :
-      repeats_l l -> Repeats_Word (list_to_word l).
+      Repeats_l l -> Repeats_Word (list_to_word l).
 Proof.
   intro rp_l.
 
-  apply repeats_l_decomp in rp_l as split_l.
+  apply Repeats_l_decomp in rp_l as split_l.
   destruct split_l as [a split_l'].
   destruct split_l' as [l1 [l2 [l3 l_eq_l1al2al3]]].
 
@@ -145,7 +160,7 @@ Proof.
 Defined.
 
 Lemma wl_pres_repeats {A} (w : @Word A) :
-      repeats_l (word_to_list w) -> Repeats_Word w.
+      Repeats_l (word_to_list w) -> Repeats_Word w.
 Proof.
   rewrite <- (word_list_word w).
   rewrite list_word_list.
