Code/Repeats_List.v
@@ -5,15 +5,15 @@ Require Import List.
 
 (** Vorkommen von x in einer Liste. *)
 
-Inductive appears_l {X : Type} (a : X) : list X -> Type :=
-  | ai_here_l : forall l, appears_l a (a :: l)
-  | ai_later_l : forall b l, appears_l a l -> appears_l a (b :: l).
+Inductive Appears_l {X : Type} (a : X) : list X -> Type :=
+  | ai_here_l : forall l, Appears_l a (a :: l)
+  | ai_later_l : forall b l, Appears_l a l -> Appears_l a (b :: l).
 
 (** Wenn x der Konkatenation zweier Listen vorkommt, dann kommt x in
 der ersten oder zweiten Teilliste vor. *)
 
-Lemma appears_l_app : forall {X : Type} (xs ys : list X) (x : X),
-      appears_l x (xs ++ ys) -> appears_l x xs + appears_l x ys.
+Lemma Appears_l_app : forall {X : Type} (xs ys : list X) (x : X),
+      Appears_l x (xs ++ ys) -> Appears_l x xs + Appears_l x ys.
 Proof.
   intros X xs ys x.
   induction xs.
@@ -53,8 +53,8 @@ Qed.
 (* Wenn x in Liste xs oder Liste ys vorkommt,
 dann kommt x auch in der Konkatenation der Listen vor. *)
 
-Lemma app_appears_l : forall {X : Type} (xs ys : list X) (x : X),
-      appears_l x xs + appears_l x ys -> appears_l x (xs ++ ys).
+Lemma app_Appears_l : forall {X : Type} (xs ys : list X) (x : X),
+      Appears_l x xs + Appears_l x ys -> Appears_l x (xs ++ ys).
 Proof.
   intros X xs ys x H.
   destruct H as [xInxs | xInys].
@@ -78,8 +78,8 @@ Defined.
 (** Wenn x in einer Liste vorkommt, dann gibt es eine Zerlegung in zwei
  Teillisten, so dass x Suffix der zweiten Teilliste ist. *)
 
-Lemma appears_l_app_split : forall {X : Type} (x : X) (l : list X),
-      appears_l x l ->
+Lemma Appears_l_app_split : forall {X : Type} (x : X) (l : list X),
+      Appears_l x l ->
       { l1 : list X & { l2 : list X & l = l1 ++ (x :: l2) } }.
 Proof.
   intros X x l A.
@@ -100,16 +100,16 @@ Defined.
 
 (** Wiederholung von x in einer Liste. *)
 
-Inductive repeats_l {X : Type} : list X -> Type :=
-  | rp_ext_l : forall x : X, forall l : list X, repeats_l l -> repeats_l (x :: l)
-  | rp_intr_l : forall x : X, forall l : list X, appears_l x l -> repeats_l (x :: l).
+Inductive Repeats_l {X : Type} : list X -> Type :=
+  | rp_ext_l : forall x : X, forall l : list X, Repeats_l l -> Repeats_l (x :: l)
+  | rp_intr_l : forall x : X, forall l : list X, Appears_l x l -> Repeats_l (x :: l).
 
 (** Wenn es eine Wiederholung von x in einer Liste gibt, so gibt es eine
  Zerledung in drei Teillisten, wobei x Praefix von der zweiten und dritten
  Teilliste ist. *)
 
-Lemma repeats_l_decomp : forall X : Type, forall l : list X,
-      repeats_l l ->
+Lemma Repeats_l_decomp : forall X : Type, forall l : list X,
+      Repeats_l l ->
       { x : X &
       { xs : list X &
       { ys : list X &
@@ -118,11 +118,11 @@ Lemma repeats_l_decomp : forall X : Type, forall l : list X,
 Proof.
   intros X l H.
   induction H.
-  - inversion IHrepeats_l.
+  - inversion IHRepeats_l.
     inversion X0.
     inversion X1.
     inversion X2.
-    (* clear IHrepeats_l H0 H1 H2. *)
+    (* clear IHRepeats_l H0 H1 H2. *)
     exists x0.
     exists (x :: x1).
     exists x2.
@@ -130,7 +130,7 @@ Proof.
     simpl in *.
     rewrite H0.
     reflexivity.
-  - apply appears_l_app_split in a.
+  - apply Appears_l_app_split in a.
     destruct a as [l1].
     destruct s as [l2].
     rewrite e.
@@ -279,13 +279,11 @@ Proof.
       * { reflexivity. }
 Defined.
 
-Print nth_error.
-
 (** Zusaetzlich zur Ursprungsdatei wurden noch die beiden nachfolgenden
  Lemmata definiert, um die Indizes der Wiederholungen zu berechnen. *)
 
-Lemma pos_appears_l {A : Type} : forall (a : A) (l : list A), 
-      appears_l a l -> {i : nat & nth_error l i  = Some a }.
+Lemma pos_Appears_l {A : Type} : forall (a : A) (l : list A), 
+      Appears_l a l -> {i : nat & nth_error l i  = Some a }.
 Proof.
   intros a l ap_a.
   induction ap_a as [l' | a' l' ap_a IHap_a].
@@ -298,8 +296,8 @@ Proof.
     exact nth_i'_eq_a.
 Defined.
 
-Lemma pos_repeats_l {A : Type} : forall (l : list A), 
-      repeats_l l -> {i : nat & { j : nat & nth_error l i = nth_error l j } }.
+Lemma pos_Repeats_l {A : Type} : forall (l : list A), 
+      Repeats_l l -> {i : nat & { j : nat & nth_error l i = nth_error l j } }.
 Proof.
   intros l rp_l.
   induction rp_l. (* as [l' | a' l' rp_a IHrp_a].*)
@@ -310,7 +308,7 @@ Proof.
     simpl.
     exact nth_i'_eq_j'.
   - exists 0.
-    pose (pos_appears_l x l a).
+    pose (pos_Appears_l x l a).
     destruct s.
     exists (S x0).
     simpl.
